【Netflix 甜到爆韓劇】愛的迫降 4

4喇！

留名

留明

睇完第四集已經有空虛感
好癲

痴線，扮完工返嚟去到第4個post

新po再問 有冇巴絲有徐丹嘅wallpaper

呢張啱唔啱

大家可以去tvn官網搵下啲花絮相
睇吓啱唔啱做wallpaper

仲沉醉喺佢哋故事入面
未可以專心煲第二套劇

玄彬點解冇ig

開到4

開阿爾罕布拉宮的回憶

save相save到手軟

女神真係好正

話說16集我睇左5次 終於免疫左唔再喊
宜家成套再重新睇一次
除左小強同二哥個d要飛哂佢

開埋Neflix 個韓語語音口述睇又可以當新劇睇多次喇

之前新年一野睇哂10集迫降之後撞正停播
於是開左阿爾黎睇
睇左兩集就頂唔住放棄左

新po入黎留名

冇諗過韓劇po都開到咁多
岩岩睇返某d 位 到底bbq chicken落左幾多錢賣廣告 南韓劇情差唔多集集都有食炸雞

睇到glo話有新開澳門線 幾時先完肺炎啊

條線好似舊年年頭就開咗
但聽聞都係要跟團先入到境

係要跟團呀 不過北韓鎖左國 而家入唔到

我睇左半集已經唔知佢做乜就熄左
但睇緊海德乜乜做雙重人格果套

雖然我覺得海德都膠膠地不過玄彬眼鏡look真係值得我無視劇情繼續睇落去既

我今日開始咗secret garden 之前冇睇過
原來咁好笑 同埋調換身體之後既玄彬勁cute 不過嗰時既佢好似太瘦

之前有人問係咪真係瑞士取景
似乎哩個shot係最後補拍, 所以花絮入面玄彬著住瑞士套戲服(剩係拍個背脊)

OST都好好聽
接受唔到星期六日冇新一集睇

係wor睇花絮本身抱完應該就係玄彬講坐錯火車
正片反而前面多左野

成日訓覺之前睇搞到人地好肚餓

仲有SUBWAY

海德抄抄地秘密花園，同同期Jill me heal me又好似，嘥咗玄彬

仲有粟米🌽

好想食窩巴 搵緊韓國朋友幫我翻譯張memo紙

好好笑

可憐的馬

不過如果講金仔脫北都幾爆

依個網有得直接save？

已入手ost

咩po嚟

咁應該得一集，見到世理一係殺左佢，一係即刻送佢去北韓

佢老婆Facebook出左兩個post講愛的迫降

孫仙無戴bra

玄彬：

OST專輯有本100幾頁既Photo Book
好似幾扺買咁喎
抵買過個香薰蠟燭

有無poster

信和190

yes

有iu？

no

正赫個網名蕃茄耕種者係咪因為世理送左蕃茄比佢種

係喎

嗰時一睇到呢個名就聯想到係利正赫xi

諗返起十年前秘密花園播完後玄彬同河智苑都傳拍拖好耐當時hit到癲 佢兩個私下又係勁多sweet互動

Iphone長㩒張相
然後加入圖片就save到

留名等睇相

秘密花園嗰期玄彬條女係宋慧喬喎

想問下邊間聽日去買

今朝係sky music買咗 190

Thanks

唔該
之前好蠢咁喺facebook download
但官網清好多 依家重新save過

係咪可以打電話去訂？

唔知啊但返咗現貨 應該冇得訂喇

香薰蠟燭香港有冇得買

今日返貨今日就冇晒咁驚

唔係香港居住邊度可以入手OST + photobook

睇sky music網頁話得第一批個啲先有poster
而韓國個邊訂嘅 好似都係得第一批先有
可能真係好多人去買但估唔到咁快冇晒

咁快
我都係收工先去買都有

我係mini shop買

秘密花園後期佢兩個已經分手喇
所以而家唔想陷入cp

gmarket

岩岩Wts左去問話仲有

都可以陷入角色CP既

我都係
Fb down個啲set做wallpaper起曬格

咁玄彬同宋慧喬係點撻着?

屌呀，宋慧喬食個咁多好野

唔係話宋慧喬拍親咩劇都會同男主角傳有野架咩

孫藝珍笑眼真係冧死人

岩岩睇完16集，都係覺得係仲係北韓好睇d，返韓國有d悶，同埋韓國人唔去得北韓旅行？

食家

咁要睇下玄彬有無同女主角撻着呢舖癮吖嘛

真係好想佢地一齊

算係入戲太深?
雙宋可能都一樣

他們生活的世界, 好多咀戲
花絮睇得出係有啲野, 因為兩個對戲係咁ng

不過套劇其實ok嘅

咁似唔似宜家佢同孫藝珍果種感覺

南韓&美國passport禁入北韓

佢同孫仙一齊好活潑, 同我認知中有出入
可能本身就好熟, 畢竟係可以喺外國一齊行超市嘅關係

其實如果撇除CP粉濾鏡，我會覺得佢哋似buddy多D
可能因為孫仙性格比較man

不過玄彬本身應該係屬於好靜同易怕醜既人？

搞唔掂IU首歌中左毒咁
聽左成日

其實我鐘意玄彬河智苑多啲
雖然bin jin 都超襯
希望佢地幾個現實生活都有好歸宿

你越講，搞到覺得佢地越唔似一齊

唔好再講，唔想聽

우연인 듯 운명

玄彬一向都比較靜 見佢同其他人拍戲d花絮都幾嚴肅咁可能同孫仙熟先多野講佢地年紀唔細都應該要搵返個好歸宿嘅

不如諗下 平日係撻著咗嘅拍擋佢都會認
但今次佢死口都唔認 係咪想認真拍拖 然後結婚
所以先要咁小心

嗚 我太遲開 就嚟開ep13 唔敢睇落去
我個frd睇15 16集喊到仆街 好唔想喊啊

孫仙真係好難講, 出道以嚟冇公開戀情
又冇俾人影到(超市否認左唔計)
佢對自己私生活真係好保密

大家知佢地關係好好就夠, 太多無謂speculation會傷感情
以佢地嘅class唔到結婚嗰日應該都唔會公開

你就好啦，仲有得追! 我宜家想喊都喊唔到，睇完勁空虛

你睇下呢個佢兩個個表情你應該會即刻開心返

玄彬天秤座嘛！結咗婚你都可能唔知

呢到有冇Red Velvet同好？
有人剪左個世理ver既Psycho FMV

珍珍摩羯座好似唔係超級夾

睇開d啦
講真就算結埋婚都唔一定keep到
睇下曾經既宋宋

計太陽星座嘅話係麻麻㗎

真係怕變成宋宋咁，FF佢哋就算，唔太過當真

計八字既話算係夾既

應該係

話說睇花絮 成日見到珍珍唔知係邊變到塊鏡出嚟照 好好笑

好pro

千社長係咪基架？
同埋佢點解放個騙子男配角走 呢個位唔明

尋日係信和訂咗ost 唔知幾時有得拎

唔係呀，係韓國有youtuber講過
而且佢連閂埋房門嗰啲嘢都算埋出黎

唔識韓文
想問下大概講咗啲咩

合約精神？

海德好唔好睇
睇左cut玄彬個look好好J
我仲睇左啲海德既花絮
同孫仙既互動真係一個天一個地

原來珍珍身材咁正彬彬唔好走寶啊

呢個轉圈圈好sweet

大概內容都係話佢哋好夾但係性格上都係勝負慾重嘅人
容易堅持己見而鬧交

而家睇到第四集已經覺得sweet到糖尿不過有無人可以話我知結局係sadend定happy end唔想喊係因為sad end而喊

都happy ending嘅 唔算爛尾

爛尾同haapy end 冇關

之前等新一集嗰陣睇左海德
套劇唔好睇，但玄彬啲造型好好好正
仲要雙重人格，一冷一熱咁

睇完呢幾圈又充滿希望

都係 公開咗真係好易分手
寧願佢哋一嚟就公佈結婚

第一次追韓劇睇 又幾好睇wo(用左2個星期睇哂成套劇)
一直想追post但驚被劇透 到依加先留名

終於追完 好虎頭蛇尾 番左韓國直頭飛住睇
男女配角果條線又做得好撚hea
成套戲最好睇係北韓果到

想編劇寫多少少男二女二

最尾就咁死咗草草了事

都唔明邊拍邊播有咩好

見佢收視麻麻
但第二個人格羅賓真係好好J
睇左16集 差4集睇得閒用黎J玄彬唔錯

可能因為有同期kill me heal me
題材太似

美國可以

利申我去過，同火車有美國遊客

我屌啊！？早知唔撚追post

即係變左牛郎織女？
每年見兩星期？

好似話貪可以隨住大眾熱度更改劇情
不過之前邊拍邊播奶過好多次野(eg花遊記特效整唔切就出左街變左綠Mon)

睇完哩騷走去dl睇，第一集頭十幾分鐘以為應該好好睇，再之後就好工式化、又係果d.................

遺憾嘅係冇生孖胎

睇劇照當生左

但愛的迫降係瑞士一早拍左結局
具承俊無啦啦
冇左孖B
唔覺有幾跟大眾熱度

剪接上12-16 較差
男2 咁完真係太怪

考慮到有ching未睇, hide左先

所以我都係期待下黎緊藍光既導演剪輯版
希望有新野同剪得好啲
如果可以少返d遠景鏡頭就更好

李正赫c

好大喎

重點係又瘦又大

當年以為kill me heal me 嘅中文譯名就係海德

呢個係徐丹？ 等到最後一集回憶先見到佢係車度笑得好開心。 其他集數全部點面。

打錯， 應該係"全部黑面"

諗起有篇文係盤點玄彬真&緋聞女友
話全部共通點都係樣靚之餘仲身材好好既

好想爆買劇入面既商品
之前見到世理同款香薰蠟燭好似好靚

從未試過咁希望兩個演員可以喺一齊
咁完美嘅DNA點可以唔承傳落去

Sorry
我都係忍住睇晒先敢入嚟追po

金秀賢會keep住突然消失 但每次返去都會愈留愈耐
都係d唔係完全完滿既he

但起碼金秀賢最後都可以留喺地球幾個月先走一次正赫同世理就得嗰兩個星期

不過金秀賢可能見埋果幾個月又要隔好耐之後先返到來

金秀賢會突然間消失，咁樣比較無安全感

想要依張相原圖

多謝巴打

好空虛
花絮都睇埋

彬同孫仙拍極智對決之前其實有冇合作過？
越睇越覺得佢哋似老朋友feel

啲花絮翻睇到熟晒

世理 野餐唱果首歌
찬바람이 불면

其實大家覺得邊個OST最正呢?

我覺得依個

冇
佢地係friend唔好咩

首首都好正好難揀
我最鍾意呢首

片頭曲sigriswil

Fd都可以突然噠著既

每次聽到首歌就唸返起北韓F4 (F5先岩)

我特別鐘意佢地係南韓拍拖果陣播呢首既時候

所以其實世理入到北韓投資/安排佢兩個政治聯婚係最理想方法

政治聯婚ok wor

啱啱睇第16集
喊左成集
未試過睇一套戲一集要喊咁多次

iu最正

係韓國買到

其實呢張相既孫仙好無世理FEEL

好多首都正
btw呢首

我翻睇咗幾次15 16集 每次都喊得出 證明佢地啲演技真係好有感染力所以真係好難抽離啊媽咪

我都係，求免疫方法！ 一見seri喊我就喊

好似無之前訪問孫話呢套戲係第一次見玄彬
玄彬就話唔係之前係頒獎禮有見過但無交流

16集 佢跑住去攬玄彬 之後玄彬叫佢唔好跑嗰度
喊到痴線

岩岩重新再睇 其實正赫點解會鍾意世理？因為特別？佢從來冇見過呢類女人？定因為靚女

youtube聽左完全唔同feel
係野餐環境加世理唱先感動

一見鍾情？第一集彩蛋好似想帶出正赫見到世理掛咗係樹上面 見到佢講嘢覺得佢好可愛？

仲未返睇呢兩集
唔想sad多次

“你就咁走咗去我以後點算？”

睇過頒獎禮段片
兩個一齊坐一齊上台攞獎

佢本身就鍾意哩type
喺瑞士唔鳩理徐丹剩係望住世理

啱啱重新煲完1-16集

16集瑞士重遇 & 小屋生活再重煲

命中注定徐丹外表比較強勢冷靜 正赫鍾意活淼可愛型

活潑

徐丹同正赫一樣咁靜，係瑞士都無咩點交流
世理性格一凹一凸先夾到

我覺得係世理同正赫班兄弟相處得好好 所以係相處期間中意咗世理

一見鍾情 有講過係best type

我睇左5次先免疫到
仲要連續睇 睇到慣為止

係條橋度已經覺得呢個女人好特別

係佢鐘意既style

無條件iu

其實應該得孫仙先carry到

只要你夠靚
韓劇啲女主成日都係呢啲打扮

但佢初初唔認得世理直到聽返錄音

正常都唔認得啦
你都唔會認得去旅行個陣幫你影過相既路人啦
只係佢好容易俾呢個女人吸引

佢係咪好容易比d對住部機自言自語既靚女吸引

完全抽離唔到
睇多次又驚中毒太深

睇啦，如果唔係會囉囉攣

其實第一集世理同個明星ex幽會係咪做新聞 啲相似係佢特登流出

俾大家腦補，傳聞俾人爆左出黎既雙胞胎

玄彬同孫仙現實係咪都係住江南區

仲要世理講呢個男人可惜喇既時正赫即刻笑左
咁就將呢個一見鍾情擺左落心底
佢應該一直記得有呢個人但記唔清個樣
聽返錄音先記起原來就係世理

我剩係知孫仙公開過間屋好大好靚

仲好鍾意收藏餐具杯杯碟碟個啲

CLS SBS承機抽水突然放左個協商時期既訪問出黎
標題仲要寫Sweet Interview

期待有人翻譯

徐丹

忍唔住買左OST

一月出世嘅孫仙韓齡其實大玄彬一年
但玄彬唔肯叫佢noona

伸脷: twitter見到英譯

開左隻OST黎J

睇個陣都get到珍珍講咩
覺得好好笑

有無人知cdwarehouse有無得買ost

好正

有無人覺得女主人設好似佢
次次睇完都諗起呢個台妹

咩叫協商

佢兩個合作既一套戲

孫仙玄彬第一次合作嘅電影, 台譯係極智對決

每次見孫仙喊，都想喊埋一份

可唔可以開心share個twitter ac黎

呢個shot好正
啱啱一見鍾情完條女，條女行走咗仲要再望多幾眼既利正赫

好想要
香港係咪唔會有？

好正玄彬呀

一入信和上一層對正間CD鋪就有，今日買韓版仲送埋大大張海報

冇留意, hashtag名/crashlandingonyou搵到

其實唔係好明呢句
可惜d咩

應該係世理覺得正赫咁靚仔 周徐丹一齊嘥哂

徐丹唔靚咩

佢應該係覺得名草有主好可惜

ptt度睇到有台灣網友FF大肚結局
正赫對住世理個肚講十樣美好既野

感覺係套劇入面早期會覺得靚 跟住越睇越普通咁 反而世理就相反 利申個人感覺

我一開頭以為係世理覺得正赫個造型好可惜

陰公啦 啱啱睇晒啦

唔洗嘈，丹老母最正

Poster 好靚

係咪呢個

巴打真識食

大嫂都幾靚

丹老母同舅父都好正
明明兩個係上流寄生族係死對頭 而家就變姐弟
佢兩個D互動好可愛

謝謝絲打
算把啦孫仙，你明明就叫人做大叔
扮咩叫oppa呀

光範俾舊同學告勒索

調轉咗係佢告中同

你唔講唔覺 兩次見都係咁

想問咩事？

有人爆佢中學個時欺凌人
佢否認 之後爆料者又道歉話記錯人
光範原諒之後又俾個爆料者勒索
峰迴路轉好複雜

我都係，佢地真係太襯啦，真心想佢地現實中可以係埋一齊。
坦白講，覺得佢地仲襯過宋宋,你睇下呢張相，嗚呀：

唔知睇嬲左d咩？想問下正赫係點樣去到瑞士同世理見面？以咩身份去見？
因為北韓人唔可以咁隨便去外國架嗎

建議你重睇最後嗰集

世理個POSE笑左

係咪得我一個覺得果個叫英愛嘅北韓大媽好靚即係大佐個老婆

罰你重睇一次最後一集交代晒

好有氣質

係 依個年紀黎講佢算係最靚

呢幾日出左演北韓兵既果3位同埋演具承俊果位既訪問
內容都幾好
演具承俊果個話同徐丹相比，世理更接近佢既理想型，而且FF過自己演利正赫會係點

而且

點知結局

睇完好想去佢地喺瑞士去過既地方

係咪加長版花絮段訪問？有中字未

係咪收得皮

唔係，呢個係新做既記者訪問嚟

花絮出咗殘體中字

自古以黎所謂"身邊既人"其實都只係個記者

我見好多fans都話唔係經紀公司出既通稿都唔洗信

同埋真心今時今日仲邊有人會張說話講到咁絕㗎
未拿夠嘢咩

有冇人知道大結局個集嘅片尾曲係咩

記者寫野好多都好鍾意加鹽加醋。。。

個眼神

新人留名
等左咁耐終於有時間睇
一次過追哂睇完之後好空虛
玄彬軍人look真係好正

成套戲啲演員都演得好好

連啲配角都好出色
演得比較差我會揀世理父母

其實就係片頭曲

5隻隊友演得好之餘又唔搶戲
仲有世理個助手同保險仔每次見親佢地出場都想笑

大受困擾咁誇張
有啲擔心佢地

希望佢地仲做到朋友

雖然都想係雙胞胎
但呢個BB好似係世理細個抓周果幕

大哥大嫂應該係世理正赫以外最恩愛的一對
雖然大哥蠢左啲，但老婆温柔又夠支持老公，仲成日要攬攬充電

佢哋兩個愈睇愈可愛

好似係16集講世理昏迷個陣正赫一直係病房出面望住 之後大哥大嫂都有去探病 然後大嫂唔肯走 想一直企係到望住正赫 但大哥唔俾 拉佢走

因為呢個身邊人 玄彬個晚俾韓國網民鬧到傻

原來係睇正赫，𥄫仔梗係拉佢走

夠曬天真恩愛

有咩好鬧

玄彬公司朝早已經否認咗佢地枱底拖手件事
下就又有傳媒出新聞 寫玄彬公司否認
到夜晚就到呢個身邊人
韓國網民就覺得佢唔洗一日否認咁多次
會令女方好尷尬 戥孫仙唔扺

可能未開始姐 兩個實有FEEL啦 睇醫院埸戲兩個對望都笑

咁玄彬公司剩係否認左一次，之後個d都係人地再講返玄彬公司否認，關玄彬咩事

我覺得呢一幕好好笑
寫到大哥真係愛大嫂 然後呷醋唔俾老婆𥄫仔

我反而見到係網民叫啲記者唔好咁多事

D社係咪淨係會爆啲後生明星

韓國網民不嬲都好痴線唔好搞到佢地連朋友都做唔成

入歌個個位睇到起哂雞皮

咁又唔會既

不過我反而覺得有機會係用黎嵌着河正宇單野

大嫂有d似微辣支耶妹Rachel

肥仔助手

嗚呀
睇果陣心諗，就咁俾佢走？好彩有個跨境擁吻

頭先係街見到個sales姐姐一路行一路拎住個電話睇緊趙小強係停車場想捉世理果集

你個名
套戲hit都有netflix幫下

睇完兩日完全抽離唔到 不斷再睇番 點算 見到劇照都心跳加速咁

係twitter 見到個陣塊面瘦到
睇嚟真係食肥咗好多

幾時？拍北韓果陣？
睇果陣都覺得開頭果幾集佢塊面好瘦

大線原來已經四十歲keep得好好

大嫂屌又打錯

同套劇唔同樣

未開拍試造型
應該係瑞士正赫咁上下狀態
之後真係好壯, 曬傷口嗰度件恤衫就爆咁滯

一步⋯應該無問題

有冇人知喺邊集出現過呢一幕？

第12集開頭

正赫講呢句嗰時個眼神深情到爆

徐智慧粉絲

Keep得勁好

留意左好耐, 好多幕隻手指公都好多戲

終於~用左大半日追哂4個post
終於可以參與討論
我都係第一次咁樣煲韓劇
點解佢地可以咁襯、咁sweet
成件事好有愛，好美好~

大嫂愈望愈靚

welcome

你值得擁有

Post 洗咩追

大家有冇邊part睇到特別心酸

ending

第16集38線個part

第12集醉酒果度

仲有第8集玄彬同班保鏢打 世理喊住出去叫佢走

世理生日嗰晚返到屋企，發現屋企黑晒冇晒人，以為正赫F4走晒，跟住一個人爆喊嗰場

好想套劇停留喺依刻

依part睇到好心痛

15集正赫為咗世理講大話搞到世理暈咗個幕

38線告別會成為韓劇經典場景
次次翻睇都會跟住一齊喊

第五集世理係屋企飲醉酒等正赫返嚟
之後彩蛋好似係世理啲前男友串佢希望你以後會搵到個要你等一世嘅人 之後再轉返世理等正赫返屋企個幕都好sad

孫藝珍好似好少用fb同ig

韓國人用開咩social media多?

睇完結局再睇返世理同北韓大媽講佢哋係牛郎織女果到
我真係唔再笑得出

SAME
睇個陣諗點解今集玩D咁既野

人既問題

佢一係唔更新
一更新就狂up相

等唔到珍珍po ig 仲以為佢會po相

知唔知點樣可以知道佢既最新動態有冇咩page嗰啲

終於睇完可以入黎追po
套劇真係好癲 一開始搞笑 少少甜
到初中期知道大家心意就又sweet 又小小喊下
然後中後期起碼每集都喊半集，
到後期，直頭喊到無氣抖
無論邊條line 都好催淚
我睇完喊到隻眼腫曬 又痛

好耐無睇過咁感動既韓劇
所以我決定又再睇多次

有冇巴絲諗住買LeeLee蠟燭？
諗緊買正赫味定世理味好

親情愛情友情都睇到好感動
但係一諗到第16集38線果度就唔敢返睇

唔計WB既話關注外國飯fanpage係最好既方法
因為孫仙好鐘意神隱
再唔係我地開個孫仙討論post囉

係喎，好難得！
一路跑我就一路喊，控制唔到

唔想套劇完

好可惜兩個主角都唔接受劇後采訪
過左殺青就神隱左咁
玄彬就黎要去約旦拍戲

咁低調

珍珍fb有成兩年冇update過

佢ig入去就係協商時期既一堆玄彬
講冇野都冇人信

覺得世理同北韓f4、北韓大媽既友佬情好難得大家萍水相逢

睇晒仲未抽離到
中晒毒 係咁j佢地啲劇照花絮仲有OST
佢地真係好襯！！

到底邊到買到
官方IG話二月官網有得賣但係到而家都未見有得賣....

希望啲post唔係為左宣傳而拍

如果係真嘅你話幾好

睇個陣唔小心估到實係幫佢搞生日驚喜

都得佢地係咪唔中意用social media
見有啲演員都冇ig

呢個網有

孫藝珍笑眼真係好正

同意

正赫叫世理唔好跑果度

請問知唔知去約旦拍咩

電影「交涉」

因為韓國網民好口賤

係佢地就真係冇得再見
仲有丹媽兩母女既親情又係好感動

最後小丹拎住件外套喊 我都喊到仆街

係啊

同埋睇到小丹由一個日日諗住要結婚既女仔變做要好好發展事業既新時代女性
好型

我指將來咋

係咪三千幾蚊港紙

我覺得大結局玄彬呢個樣先最好J(平壤火車站個LOOK都好好J)
前面個D 唔知係咪因為邊拍邊播太攰
搞到塊面勁腫

save低哂

係300幾蚊港紙jar

自膠用左Yen做換算單位

因為呢個同火車站look都係最早拍既(瑞士&蒙古)
應該返左黎之後佢將自己再養大隻啲左

都幾貴下

點解tvn官網唔見呢張嘅？幾時release㗎

啱啱開播個排

大隻到塊面都腫埋

ig見到

然而我老母竟然話佢淨係識元秋 唔識玄彬
聽到我嘔血

屌 好好笑

我覺得呢張個頭太細喎
鍾意佢大隻啲man啲

屌今日最佳

啱啱睇完
好唔捨得

我都係咁
訓訓下教個腦無啦啦諗起套劇
上哂癮

成個腦都係孫仙個樣同埋佢地啲Sweet畫面

不由自主咁諗起
依個眼神好正

聽OST嗰陣啲畫面出曬黎，隻眼又濕濕地

因為韓國既武漢肺炎確診患者增加，tvN係20號果日停播左原定既綜藝節目，改為重播左成個下晝愛的迫降13-16集
然後琴日同今日又分別重播左一次15-16集

關肺炎咩事

綜藝節目=戶外??

又播

孫仙同玄彬幾時再同台呀
一星期喇 好掛住佢地

期待下5月既百想

咁快 仲以為年尾先有頒獎禮

到底佢地係咪拍緊拖
可唔可以有人話我知係

tvn頒獎禮10年一次
百想如果兩個都出席好大機會會一齊行紅地氈

韓國武肺爆到咁 實勁多野都停/延期

BBC專訪其中一個脫北劇組人員

有冇第5集佢地搭火車停電坐喺大草原嗰張相

文在寅

btw點解最後兩次kiss都冇劇照

佢着軍服真係不得了

停電落雪一樣

all back+西裝仲正

乜撚都正

同世理一齊行入公司嗰幕型到
仲有離遠望住世理演講

去試西裝個到都超型

嗰Part j死人著酒紅色西裝都可以咁靚仔

我成日覺得玄彬鐘意孫仙多d

追到第15集
咁啱見到連登有post就順手追返以前個啲post
見到有條友係咁踩呢套野 煩撚到

協商嗰陣有個訪問叫佢地eye contact
玄彬望咗1秒就笑場

我都覺得係

除咗火車仲有咩場景係蒙古拍？

肥仔助手仲同玄彬講世理唔中意依隻色
套野明明就世理簡既

任何淫??

明明換西裝，出嚟連對鞋都換埋

本來都想睇下佢有咩獨特insight
但睇到話食蜆嗰part唔合理就block左

條友都戇鳩嘅
係其他po都踩愛的迫降
唔啱睇咪唔好睇

我建議你地快手block左佢 條友真係唔正常㗎

會係咁搵人鬧交 痴線佬黎

成日都望到眼都唔眨

希望超級市場係真可以開花結果

佢覺得唔好睇 所以其他人都唔可以睇

我睇fb北韓page 明明讚套劇反映到北韓人生活 佢地真係倒石油落去燒蜆

依段mv 剪得幾好
玄彬啲眼神

利申：殘體網

我係隔離po見到佢話呢套戲得乾塘c9睇我真笑L左出黎

呢個係之前將秘密花園玄彬同世理剪埋一齊嘅韓國人 佢呢條都剪得好正拎遮個幕段片仲要係上年1月已經剪咗

佢好似無視套劇背景係北韓

睇左好多報導脫北者都讚劇組research做得好好
好多情節同場景都接近現實嘅北韓
係玄彬長相嘅軍人同埋尹世理啲衫好貴哩兩個位最出戲

我睇之前以為北韓唔用錢交易 啲黑市要走鬼 原來可以咁光明正大做生意

新劇照，好似係

真係睇唔到玄彬正咁濟

呢個簡直將戲外既彬珍精粹都剪晒落去

真係睇唔到玄彬正面咁濟
自膠

沒有正面的玄彬😂

想問有冇人睇到喊到收唔聲?
由其係15 16集

第一個無愛的迫降睇既星期六

條片好好笑
睇完應該會對16集38線免疫

殘體慎入

點解過得咁快 原來已經過咗個禮拜 依嫁好空虛

啲字幕長度準到以為係真

好好睇
男人老狗睇呢套野喊左10次以上

我都有呢個感受 訪問永遠都係得玄彬個側面

孫仙向日葵🌻

睇之前佢同朴信惠都唔係呢回事

朴信惠有男朋友, 冇乜可比性

不過阿宮個配搭其實似叔姪多過cp

玄彬太大吸引力

笑死
具承俊喺大提琴盒入面

每次個軍人咁講就好想笑

谷爭通芝

有冇人聽到有聲

我仲要岩岩甩拖，開始睇個陣都好掙扎，每次見到佢地sweet sweet個陣真係自虐緊😭😭😭😭
不過喊完出嚟係舒服d嘅

焗腸同志

睇you啦

煲完la
好衝擊眼球

文仔都係脫北者後代

睇完結局，而家係咁loop啲歌

仲有 衝衝子焗腸

但玄彬側面其實好好睇好棱角分明
不過其實佢點都好睇

如果我話戰鬥格look個陣既世理似愛回家ANITA，係咪會俾人屌？

似WOR

仲睇tvb
連你講緊邊個都唔知

今晚無得睇

已經想翻睇但怕越睇越難抽離

我未試過睇套劇睇到咁入迷

大家覺得世理係幾時正式愛上正赫既？

坐火南去平壤之後？

市集舉起蠟燭搵迷路嘅佢

我都係 第一次邊播邊追韓劇

講未婚妻個時？

咁正赫幾時愛上世理？

有玄彬殺青日vlog睇
注意係殘體網未有中字

原來佢果日重感冒緊
補拍左一句瑞士part既台詞

一開頭佢已經對世理好有興趣
瑞士個時有留意到依個人
世理仲吊係半空個是收返槍個保險扣
正赫由一開始都處處保護世理
應該一早已經有好感 覺得佢好特別好有趣

初吻個陣已經係鍾意咗佢喇
世理頒獎個陣 冇正赫份
佢唔開心又扮到唔介意

頒獎係初吻前
仲有資本主義既比心
到低2Li幾時愛上大家 討論下

應該係一齊跳滑翔傘之後開始有好感
愛上既話我覺得係幫世理擋子彈之後

所以頒獎個陣似係正赫已經鍾意咗
之後初吻完覺得世理都對正赫有野

初吻即係係船上個陣？

係

佢個樣真係好病喎

之前就孫仙感冒
之後就到玄彬

太多口水交流

係咪拍咀戲果陣傳染咗

孫仙細個都係咁qq

睇返第11集 two lee睇緊youtube d comment個陣
正赫睇到好入神 世理問洗唔洗俾你坐低睇
正赫話好啊 仲要做手勢叫佢出黎
Loop左好多次都係覺得好好笑
重睇無第一次睇咁肉緊好多details位可以睇得清楚d

世理香薰蠟燭嗰陣愛上正赫
所以後面先會好失落咁等左正赫成晚
正赫其實算唔算再見鐘情果陣已經愛上左呢？
定係初吻左先正式愛上？

對笑眼

Kkbox仲未有iu首ost

cls表治秀竟然唱歌咁好聽

片頭曲都無添

孫仙似 李麗珍後生

睇唔出
諗起市集賣南韓野個女人話佢看起來像肥皂也不用的人

有無人覺得番左南韓之後無咁好睇

睇f5點樣大鄉里

覺呀 二哥二嫂同趙哲強好撚煩

由第8集開始幾乎每集都會喊

正赫愛上世理應該冇一個特定嘅位
但個人覺得世理送蕃茄苗係一個轉捩點
正赫由武赫死左之後一直過行屍走肉嘅人生變到發現仲有野值得佢付出愛

睇利正赫c同尹世理拍拖

幾sweet啊

尹世理啲名牌衫名牌袋係咪全部都係劇組借番黎定係有贊助

又睇多咗次大結局佢哋嘅戲份
第四五次睇仲眼紅紅

玄彬

係咁上youtube睇劇嘅mv聽ost

應該係借？我睇過丹同男二食拉麵場戲嘅花絮
丹話要小心啲 唔可以俾啲湯彈落件衫到

佢地去睇傢俬嗰part
仲有表治秀送外賣

嘩
唔知點解成日覺得佢地唱歌爆發性好勁

送外賣算唔算小bug
又無電話點知送去邊

可以喪J我老公着西裝

到底炸雞配啤酒係咪真係咁正

係劇入面孫仙好鍾意咁食

我睇嗰陣都諗點解佢會識路嘅

BBC NEWS：Crash Landing on You: The defector who brought North-South Korean romance to life

訪問左果位脫北劇組人員

其實依套劇係咪重頭劇黎又去蒙古又去瑞士
又請到兩個重量級演員拍

最近韓國武肺爆得好勁

超級好食

植入式廣告嚟

仲有Subway

有冇中字

應該係喇 兩個主角都咁勁
個編劇又編過好紅嘅韓劇

所以咪咁多置入式廣告係咁出炸雞

confirm接劇時兩位都好似係當時身價最高電視劇演員
但彬哥之前係咁話好想同藝珍c一齊拍melodrama/愛情喜劇跟住就真係中
真係神奇過神奇水馬騮

有冇人剩係聽OST都覺得好虐心

有冇話邊隻啤酒會夾啲

係

多到有啲誇張

估唔到珍珍會連續兩年拍電視劇
正常佢應該係拍完漂亮姐姐之後
就拍返電影喇 但竟然會接

咁係邊個揼本出黎拍tvn？定係有其他幕後大老細？
見套劇好似係搵制作公司拍，唔係tvn自己拍番

個制作公司係cj啲子公司
之後cj係大財團 好有錢喎

我覺得正赫買洗頭水俾佢番黎見到佢喊而開始有少少心動

我訓教開黎聽 喊左

韓國飲hite多

想試明啤

其實肯幫世理買洗頭水算唔算係對佢有好感

孫仙果陣應該係同時收到春夜同迫降既劇本

春夜又係丁海寅同漂亮姐姐個導演

仲要連紅色內衣都買埋

好似仲有電影, 海盜2原本話開拍
但最後佢揀左迫降

睇完好失落，啲歌係用黎療傷

而家係哀悼期要唔睇劇幾星期療傷

笑左
忍唔住重新睇多次

我覺得佢係有少少在意 唔忍心 但佢自己唔察覺

番到去見到佢喊 就有少少心動 所以佢喊會整熄爉燭同承諾佢一定會送佢安全番南韓

亦都解釋到之後點解佢會好緊張咁衝番去救俾人發現既世理

講開劇情又想由頭睇多次

已經翻睇緊
睇吓睇吓發現自己miss咗啲野

睇啦 我已經重睇緊 不過飛左大哥二哥果d
第二次睇會更加留意2li之間既互動

老母未睇 拉埋佢落坑先

發夢都會笑

六個月哀悼期

你會唔會好想劇透

唔會啦當重新體驗

希望佢哋都會去百想，咁哀悼期完之前仲可以有D新糧食下

但玄彬拍電影會唔會返到切嚟去百想
睇往年百想係5月頭搞
但佢拍電影拍兩個月就拍得完咩
好想佢地會一齊出席啊

緋聞傳得咁勁都唔知仲會唔會去
Btw講起百想就諗起宋宋去百想去到好似結婚行禮咁

但呢套劇咁爆 俾面都要啦

母胎solo再加上哥哥既死令到正赫個人感情遲鈍，get唔到自己既心意

結婚咁

同場加映好鍾意呢張

好鍾意佢地之前vouge嗰輯

係
如果我係孫仙，拍完劇都9成會掛住佢

想問下邊個位係蒙古拍？
好空虛啊幾日睇曬全套之後
其實都唔知算唔算happy ending
佢地1年最多見十幾日

女主咁有錢 移民拎第個國家護照容乜易

火車大草原 同火車站

我都想買
冇得再睇都想聞吓陣味

我一聽就想喊

想問有冇人知個舅父係咪奸既= =
係法庭個場戲佢同法官打哂眼色，個樣仲變到好陰沉，起初仲估佢係其中一個受賄賂既官，但之後睇完哂又好似冇左回事咁

睇唔明韓文唔識買

孫仙咁搶手
有冇睇過套海盜電影，好唔好睇

有冇人都好似我咁 睇到飯都食唔落
完全抽離唔到

頭先發夢夢見佢地一齊左

咁誇張

中毒太深

不嬲都好人黎㗎喎

最幫正赫

小強本身就係大佬

賄賂左咁多人

爆谷片黎講都唔錯
孫仙係入面超型

不過原本個男主唔再拍，有其他配角又話唔拍
海盜2仲繼唔繼續到落去都成問題

你去facebook Search下，香港有代購賣呢隻，不過個價幾貴
黎緊台灣下個禮拜上市，睇下佢有冇得上網買
再唔係你就要係支那寶買

多謝絲打

韓國嗰邊疫情好嚴重，希望孫仙冇事

孫仙強烈否認同南佶叔嘅緋聞後應該唔會再合作

我今朝發夢俾人捉咗去北韓嘅集中營

好似做過練習生

我成套都由頭喊到落尾太虐心了

除左呢套之外
仲有邊套韓劇推介??
岩岩睇到梨泰院class第八集
想睇漂亮姐姐但睇完第一集節奏好撚慢
可能呢套太好睇....睇其他都唔係太有興趣

再見媽媽又再見

今日首播 唔知好唔好睇呢

打眼色叫個官直接判有罪喎

有D位第一次睇嘅時候都冇嘢
而家翻睇嘅時候竟然睇到眼濕濕

同埋睇到北韓師奶真係鍾意正赫多過自己老公
仲有師奶們好鍾意話正赫好型 好靚仔

英愛同志真人都好鍾意玄彬
花絮話殺青係同利正赫中隊長拍好開心
ig又po合照

有邊個唔鍾意玄彬文在寅老婆都鍾意啦

我覺得係伏筆嚟 不過編劇棄咗 可能因為舅父要攞奬

打眼色個度我覺得有少少想滅口feel,本身都中意舅父個搞鬼角色，但個下真係覺得有陰謀

聽到表秀治做中隊長即刻話冇野食大媽都係外貌協會

再睇一次正赫去接待所搵世理嗰度 第一次睇冇野 再睇好心痛

呢part勁雙重標準
一知道表治秀要接任中隊長之後
即刻推晒啲好嘅食物俾正赫

有冇中隊長換西裝既劇照
睇到係心入面嘩左聲 洗唔洗咁靚仔

睇番mv真係勁正
鬧市拎住香薰蠟燭搵世理果part真係

世理第一套拎起既深紅色西裝
我原本覺得好核突
但點知中隊長著得好好睇！！！

呢兩日係youtube狂loop ost, 連純音樂都覺得好好聽。
Even聽純音樂，都會諗返起套劇d畫面，之後會忍唔住喊
我未試過中毒咁深～

我即開《經常請吃飯的漂亮姐姐》睇

明明唔隻色好難carry 但玄彬著完仲係咁型

德魯納睇左未
淨係睇iu著衫就已經係一大享受

我唔食韓仔既樣都難得覺得彬xi係好靚仔
不過我最like都係佢唱歌把聲

想睇番佢地套戲先

膊頭又闊 條腿又長 個樣更加唔洗講

叫左阿媽睇，我乘機又睇多次

netflix 好似無

Viu有

睇IU唔著杉先係享受

有冇人覺得玄彬某d角度好似楊明

背面有少少似

繼有人話玄彬似李連杰同陳山聰之後
連似楊明都出埋嚟好好笑

前幾日睇左，有少少虎頭蛇尾

我覺得有張相好似森美

睇完協商 依家開始睇漂亮姐姐 有啲悶

我都係，已經陪完老豆老母睇多次
我準備好自己再睇第三次

上個po仲有人話似王浩信

其實仲有少少角度 我覺得似曹永廉
尤其係佢個頭

陳山聰

屌 咪將佢同條垃圾擺埋一齊

救命 睇埋你地搵嘅相 笑到停唔到

Tvb撚

屌 邊忽似條仆街楊明啊

come on 唔係有眼耳口鼻就可以話似樣

有無人覺佢地好似
宋仲基VS炫彬
晉久VS吳萬石
今日先睇完,點養傷,抽離唔到

如果咁都似
咁我都幾似炫彬x宋仲基x李敏鎬

利正赫仲要成個小朋友咁指住個Mon
叫世理睇下

就唔啱角度啫 真似

套劇啲ost都係勁好聽個故事都唔差

呢套真係頂唔到最尾

我聽晒啲ost 但一集都冇睇過

最後個集喊死

我上年都有睇，viu一up我就睇，又dl哂ost，但睇完左就完無再翻睇過
不過我鐘意PO條line多D

中隊長同志好享受俾人讚靚仔有型

邊忽似，同埋用cctvb偽人做對比整到cheap曬

PO有啲膠 不過佢同阿妹條親情線都幾感人
其實我鍾意前世高清明同張滿月條線多啲 感覺佢哋襯啲

編劇澄清從來都冇有bb嘅結局

世理頒獎果度
見到最靚仔獎頒咗俾光範就開始黑面

屌你咩

我都覺 仲基個樣好似年輕玄彬

唔好搞到我返唔到轉頭

睇左兩集覺得條女好撚煩好嘈。放過佢仲嫌三嫌四，比我就一槍打死佢再私下埋左佢算

我係咪唔適合睇呢套野?

我都係 清明同滿月條線喊得最犀利
其次就係嗰3個
反而男主同女主條線冇特別感觸

我係睇完第三集先開始停唔到咁追

用4日追完
孫仙真係好正
本身少睇韓劇 會睇演員係邊個先追 今次個cast真係
睇完結局後覺得有少少似星星，google過先知同一編劇

你個名

有幾個首尾呼應位好正

你個名
大家D名都證明大家好鐘意呢套戲

佢做左訪問？

係咪happy ending?

好嘈？你係咪較得太大聲咋

似係記者問有冇另一個version嘅結局, 因為新聞好似剩係講哩樣野

有錢任勝女性格係咁架啦

睇晒了 好空虛

楊明燉湯

我覺得唔似 淨係講身高身型
玄彬已經贏曬

續集pls

做咗我老公啦

算啦！大家都係二奶
孫藝珍先係大婆

韓劇好似唔太興有續集

btw 原來依個編劇我都睇過 星星 藍海傳說
發覺到佢寫既結局都係介乎sad同happy之間，都係主角要分開一排/唔可以成日見
不過我都buy依類結局，唔係太sad，有少少happy成份

韓國最近大爆發，希望佢地無事啦

因為利正赫就係鐘意佢好L煩好嘈

證明你做唔到利正赫

孫仙真係好正

而且玄彬和孫藝珍戲外真的太像在戀愛！拍攝《愛的迫降》前，玄彬和孫藝珍合作過電影《協商》，當時玄彬接受媒體訪問時，表示很想和孫藝珍一起拍攝甜甜的愛情劇，玄彬甚至還說了一句超浪漫的話！

圖片來源：

玄彬：「一直希望可以在同一個空間，跟她一起演戲。直直凝望她的雙眼，跟她呼吸著同一種空氣。」這不是韓劇台詞，是玄彬對孫藝珍的真心話！

玄彬快D追佢啦

韓劇元祖最紅個幾個 得孫藝真同全智賢keep到 其他....

Btw 想知孫藝真點解叫孫仙

佢首席fanboy金希澈話佢好似仙女

後半係咪換左編劇？d劇情咁腦殘既

前半北韓劇情真係好睇好多 後半南韓變咗5人組搞笑carry
不過我覺得成套劇最慘係小丹，明明咩壞事都冇做過就要守生寡

真係好無辜
具承俊嘅罪要佢還

小丹好可愛

F5真係笑死我
因為呢套劇 幫我放鬆到近排啲負面情緒

佢哋條線細味 真係好正
小丹未試過咩叫戀愛 同被愛
當具承俊劈開冰山 就死鬼咗 真係虐心

我睇完呢張相之後返唔到轉頭

藍海好唔好睇?

想講玄彬皮膚真係好好

好彩最後正式無用到呢D look

孫仙都係咁講

sor9有殘字

有link嗎

好鬼老土

其實幾有北韓feel

殘體網請注意

thanks! 啱啱見到youtube有eng sub
叫孫演員係咩事

唔好睇

唔想嗌姐姐 咪叫佢孫演員囉

明明一集個幾鐘，仲都好快睇完

得16集真係唔夠皮 好快睇完
就睇完第二次 仍然覺得好空虛

資料話彬彬185 但視覺上完全係米9 (不過著埋鞋就真係差唔多
救命真係好型啊

千社長對具承俊好好 肯放佢走

彬xi

佢係邊度講

<2009-5-8>
據韓國媒體報道，韓國偶像組合Super Junior成
員金希澈在7日晚播出的KBS2TV《happy together》節目中，首次自曝了自己曾對韓國女
演員孫藝珍一見鐘情的往事。

金希澈在7日晚播出的該節目中透露，自己從出道前開始就是孫藝珍的鐵桿fans，在看到
了孫藝珍拍攝的《夏日香氣》後就馬上加入了孫藝珍的fans俱樂部，並且還參加了fans俱
樂部舉辦的各種活動。

哇頂

孫仙又靚又天然無整容又身材好
同埋性格聽其他人講都好正
點解會仲單身

劇情有舖排過
佢一開始有二十萬唔收話跟contract收十萬一個月
要尊重合約精神，中間雖然轉過呔，但係後尾我覺得千組長都係覺得收得錢就係要保護佢

值唔值得買啊？

訂先有poster? 多唔多新劇照

唔知點解覺得佢地現實都一齊緊

無15 16集既劇照
我都唔係訂架，咁岩海報版未賣哂所以買到
其實本photobook再加兩張大卡再加兩張小卡都幾值得收藏，而且話哂張大卡後面有彬珍既印刷簽名

點解承俊要死

係鄉村女人收到幾樽化妝品個位都好催淚

ipad netflix更新完ios d字幕變到超大點搞

捉竊聽人母子又係邊個 小強？

係啦，佢同萬福講要報仇呀嘛

但幾下比人識穿

設定 search 字幕

俾個大媽KO

套路差唔多 都係睇全智賢多

其實咁先有北韓feel
我覺得劇入面小丹同世理（平壤look）都唔太有北韓feel

佢對個個都一見鍾情
諗起佢之前話倚天個周芷若係佢老婆

段傳聞得英文字母, 係fans自己估人名

厹

//However, on February 23, a source from “Crash Landing on You” shut down the rumors, telling OSEN, “I think this [the photos leading to speculations about Yoon Se Ri’s pregnancy] is something that came about simply because viewers have a lot of interest in the drama. It’s nonsense.”//

我唔明劇組要咁講既意義係邊
喂大佬劇黎架喎本來就會有ff位架啦

係咪Les都支持佢

咁一開始佢又真係好煩好嘈嘅不過成套劇就係講佢性格嘅改變 之後就唔會咁㗎啦
利申我都好憎呢種女人

呢張嘅玄彬勁似森美

好平常姐 外國大把人係les
Les都照支持 希望佢幸福

但係韓國人唔係好接受到同性戀

但我又覺得佢個sheshe爆料好似好流，無乜證據咁
黎黎去去都係得果一單 好無說服力
P.S 內心好唔想佢係les

珍係啲節目話過自己有拍過拖
但收得好埋 唔會俾人認/影到

啱啱search 都唔係太多資料 應該係流
不過呢啲野通常得當事人先知

睇下依篇野

睇完我有少少信 雖然都似9up多

佢應該冇預喺外國行超市都會俾人影到

外國一齊行超市真係唔信佢地無野

唯一影到真係得超市 仲要係同彬一齊
而且珍今次否認都唔強硬嘅
佢啲fans話佢一否認就會好強硬話唔係唔會
留返啲想像空間 ff下咪算

第2集係咪積架廣告....屌你平壤開返去邊境.......好似瞬間轉移咁
GOOGLE MAP都有至少200公里, 時速150?

專登搵返條timeline睇
孫仙生日前夕佢地喺LA俾當地韓僑目擊一齊食飯
雙方公司否認同遊LA, 一邊話一個人去LA旅行, 另一邊話腦細完左阿爾罕布拉宮拍攝就出左國但冇講明去邊
過左個幾禮拜就俾人影到行超市

要fd到咩程度先可以一做完野就飛走幫對方慶生

搭火車嗰度承俊有講
揸車只需要2個幾鐘, 但搭火車搭左十幾個鐘

約旦禁止左韓國人入境
睇黎彬xi套新戲可能拍唔到住

孫仙之後有咩作品？唔通又深潛一年半載先有作品

留係韓國同孫仙見多D啦

迫降chur到佢入廠, 休息下先再接job啦

D OST，愈聽愈sad，點搞
完全抽離唔到

Agger
果首一開頭清唱
Sad到爆

依首，順手入黎聽多次啦

再加上韓國而家爆到咁勁，避下世先咪仲好

講開迫降chur到入廠，對比起黎拍漂亮姐姐果陣真係舒服好多，都唔洗拍超過12個鐘，拍出黎樣都靚D精神D

聽果陣個腦會好似走馬燈係咁出現套劇既名場面

但係睇花絮 玄彬隻手攬人好唔自然 唔似有野
反而醫院D互動先自然D

你係邊度買？
我行左幾間都話賣晒
下星期先有貨

去轉約旦旅行先

禁咗點去旅行啊

d韓仔明星成日有紳士手

有排唔使拍...

遲下會唔會連韓劇都冇得睇，始終人多危險

都唔知韓劇邊拍邊播既做法點黎
Chur死演員同後製

一路以嚟覺得花絮都係show佢地pro嘅一面
咀戲攬戲要攞咩角度全部都排得好仔細, 佢地做埋導演嗰份咁
好似金正鉉咁講平時rehearse唔覺佢地有野, 但一roll機就入哂狀態
係13,14集花絮唔知做乜畫風突變

終於睇完
好好睇
雖然成日喊喊喊

囡囡想買愛的迫降隻原聲大碟，想請教大家邊度可以買到？？

但狂喊完好爽好過癮
我都覺得自己好變態

其實日韓都有呢個做法，但感覺韓國拍得chur好多
迫降仲要係上年8月就開始拍，拍左成6個幾月都可以拍到播結局前3日先拍完，真係cls

掩面怕醜既孫仙簡直同我認知中既孫oppa有出入

呢套戲個導演都冇乜點見佢教人點演
成日笑笑笑

淨係識哈哈哈係到笑
播親kiss鏡頭就拉遠鏡 真係想打佢

咁咪去到百想
不過依家都唔知百想會唔會取消

有名你叫李哈哈
見到彬珍互動就係度9笑
明明拍咗咁L多靚既近鏡係都要剩播D遠鏡出黎
留返D近鏡自己J
唔怪之得套戲成日拍到三更半夜

係幾細心
美金做流通貨幣

隔咗7年，因為今次Netflix關係，繼『來自星星的你』再一次睇番韓劇，相隔17年後睇番珍妹風采依然，但女神到而家都仲係單身真係好感慨，祝福珍妹找到幸福啦，雖然單身狗生活確的好享受，但精神層面始終都係缺少咗啲啲嘢。

而家就算重睇當年睇下面三套電影/電視劇都仲係好好feel，但恩珠同珠熙嘅氣質永遠都忘記唔到。

觸不到的戀人／我的野蠻女友
假如愛有天意／外出
藍色生死戀／浪漫滿屋<--喬妹無乜電影代表作所以只能用電視劇代替

話時話，當年三大花旦其實仲漏咗個張娜拉，而家佢去咗邊

呢段劇評講正赫同志幾時愛上世理講得幾好
我驚仲係有人未睇結局又走黎追po所以密左先

岩岩先贏左大獎
VIP

IU個首一聽就有送戒指同38線既畫面

皇后的品格好似都幾hit
雖然後面爛哂尾

張娜拉年年都有劇出喎

仲未計正赫暢通無阻喎 開行油應該個幾鐘到

睇完呆咗，樣嘅重要性

仲有幾集先睇完，已經好唔捨得

始終落雪太凍好難拍 d衫都唔夠保暖
好易病

好似有脫北者話飛車真人真事係金正恩

好奇金正恩有咩事需要佢飛車

純粹佢好鍾意飛車

感覺一啲都唔型

其實我覺得韓劇好鍾意寫到男女主角相愛個刻都好模糊，好似每一場都係開始愛上
唔需要咁執着幾時愛上

我之前睇過本書講北韓
其實北韓唔係相像中咁多車，根本冇塞車問題，所以2個幾鐘係合理

世理南韓戲場場都露腳咁濟
雖然孫仙對腳超好J但睇見都覺得凍

世理屋企用掌聲控制開關燈
現實有咁高科技咩

有工作人員幫佢關燈唔通又話你知咩
利申:鳩up

果幕 我當下諗到既係
點解F5同她唱完生日歌 大家拍哂手果時
d燈唔識自己開同熄

我係咪錯哂重點

呢十年睇美劇，無追韓劇日劇好耐下，所以有咩韓星都唔識，新世代淨係識子瑜

女主角喊喊喊 有種厭惡感（因為喊太多了
睇佢地主角線我無喊
反而睇徐丹先眼濕濕

三日內睇哂16集lm
好耐無試過有套韓劇睇到咁認真投入
兩位都好jeng
手痕search先發現原來彬xi套秘密花園已經係10年前嘅作品 而家仲keep得正過個陣咁

套戲睇完係覺得結局以為會講埋佢地一齊定居結婚生b1年淨係見到2星期有啲少少美中不足咁
同埋真係無諗過具承俊會死 以為佢地會he到

我睇個時都係咁諗

我都有咁諗
Bug

小丹係最無辜

我五日睇哂 但睇完都覺得好空虛

另外想請問而家係咪香港邊度都唔會揾到ost連限量poster?
同埋ig見到愛的迫降代購都好多野買 企鵝公仔 香薰精油 徽章 同款首飾之類 好奇問下大家有冇入手到 啲首飾幾靚咁 引人燒錢

明知睇完會空虛都係忍唔住一次過追哂
而家唯有睇緊孫仙家師父一體 笑死

係喎，睇親佢地喊隻眼都紅得好緊要，除咗喊得勁外 凍都係因素之一
攬攬果時一定好肉緊 取暖

2下同好多下既分別

Google左下又真係有

所以我又想從頭煲多次

我都係 諗住韓文字幕煲多次當練好啲韓文

對香薰有興趣 但係又唔想揾代購買

睇左D拍手開燈系統既公司既介紹，拍多過兩下唔會系統唔會有反應
所以唔係bug黎

我搵左我韓國fd幫我買正赫味蠟燭
等緊韓國果邊發貨

唔識韓文 但係睇佢地啲眼神都好慘

孫仙上個既綜藝全部都好好睇好好笑
佢玩遊戲個樣真係好認真
上RM果期做Spy扮晒野咁真係正L到

呢個po有冇機可以推到百想果陣呢？

用完可唔可以分享吓嗰陣味？
最近真係抽離唔到套劇 想買返個同款香薰安慰吓自己

希望可以日日都推吓

推多陣又就爆po
只要有野講 實推到嘅

我覺得首歌有加成 冇咗首歌可能唔會咁入戲
加埋孫藝珍啲喊戲 搞到我好Sad

反而覺得呢種結局好d
因為如果快快樂樂個種
就會想像到佢地第時都係避唔過現實既壓力
一定會鬧交個d 即刻無晒幻想
係咪太悲觀

其實利正赫xi個xi係咩意思

勝負慾女王
唔知係可惜定點 佢上咁少綜藝好易追得哂
但戲劇作品真係有排睇

想問下有無人有愛的迫降WhatsApp sticker 搵左好耐都搵唔到

敬語?

Ig; ghostydoodle_

3日睇哂睇到喊完又笑 笑完又喊

搵唔到真人stickers
btw 唔該巴打

孫仙同玄彬有個訪問係玩彈乒乓波
孫仙係咁入 玄彬o曬，好有愛

自己整
不過我暫時剩係整左一千零一張世理既
太耐無整好難cut圖

我覺得讚對方段片都好正
珍珍寫個篇文勁到搵齊晒資料

你地講緊既有無link
我好少睇韓劇同韓綜

youtube上面有仲有幾條

求link

同日本 d xx君 咁上下

點解佢地咁輕易就去左南韓 去到仲要識路

睇返協商時期既訪問真係好多糖
SOR9 FOR殘體字

係喎，2個寫既野都好用心

叫oppa個到笑咗
重讀多次俾對方個陣 彬好似怕羞

彬每次訪問都好留心聽孫仙講野好似從眼神已經見到愛

有無人發覺彬彬幾個前任都係笑眼高鼻身材好
孫仙中曬

唔該絲打
韓國爆發得咁勁 佢地同其他人都要小心

多謝分享

希望係真

劇情有講，F5去之前有受訓過關於南韓既野

我都想係真，唔公開唔緊要，在一起就好了

想問下 點解最後係瑞士見面2星期 兩個反而無帶情侶介指

係 其實唔需要公開 去到真係結婚先公布都未遲

呢個搞笑彬係咁話詐騙
仲話係叫人幫佢寫
後製replay返彬好認真咁回應呢個fans搞笑

瑞士係最早拍
個陣編劇應該未寫到有戒指情節

個結局一開波就拍左先

我都突登搵番黎集rm 黎睇
超靚女！
哈哈勁鍾意孫仙

因為瑞士啲外景全部都係一開頭一次過拍曬 應該嗰時劇本冇預到有交換戒指情節 又或者嗰時未有sponsor?

呀，係喎
一早拍就已經咁有愛

Thanks, 咁真係唔知點幫囡囡搵

最誇張係coex個見面會
係咁伸手扶孫仙, 又幫手遞咪同移開水樽
根本就係利正赫保護尹世理嘅程度

仲有提佢條裙會唔會驚走光

想買OST,現在仲有冇海報送

應該無

現貨都已經無，唔知訂要等幾耐

而家韓國咁，我懷疑而家訂都有排先到到

如果唔講套戲就咁睇佢地宣傳時既互動我真係會以為協商係套愛情電影

我隻ost都到手了 買埋海報

我都覺，問咗minishop都話韓國無貨，未知幾時先到

如果整TG/WTS真人表情既話大家有冇邊part既表情推介下

正赫扁嘴

Gmarket話26號有，17500won，但冇曬poster

好甜呀咁協商好唔好睇

下載唔到 有冇第二條link

協商好睇 本身個故仔幾有趣
但佢兩個係套戲入面無咩同場

一路點住香薰 一路再追套劇
4D高質享受

笑得好甜

唔好出season 2掛
我覺得咁完都唔錯

睇完真係好空虛
不過追post爬文睇到好多共鳴啊 彌補到dd空虛感

琴晚訓覺前仲許左願 想發夢個陣做一陣幸福既世理
不過而家更加想許願
希望玄彬同孫仙真係拍拖 結婚 同偕共老

btw 我好似miss左少少重點 雙胞胎係幾時講架？

12集兩個飲酒 正赫告白

一定冇

我見netflix標明S1有啲擔心
係咪已經講左一定冇S2?

點住蠟燭睇街市嗰場戲

有邊個會唔感動

宣傳德惠翁主果期既遊擊約會都好好睇
D fans既反應笑死我

依家電話Wallpaper
Share比大家

韓劇比較少拍續集 尤其愛情劇

好大機會冇S2

一定唔會有

開S2仲有咩可以講
就連男二女二條線都話咗徐丹錯過咗具承俊之後唔會再有其他男人

徐丹老母一個月搵男人
就要表秀治中隊長

好得意

擺明玄彬係想溝孫仙

溝到未

東九rip

又ok喎

終於都煲晒好好睇
諗起李鐘碩套dr異鄉人
又係南北韓之戀 李鐘碩個種思念女主角嘅心同呢套有得比
記得個陣睇到李鐘碩d喊戲又喊死我

我都好想

韓劇唔會出第二季

彬xi笑得仲sweet過做利正赫個陣

白夜行

可能當初唔拍就無之後既發展
有D人/星，即使有片都唔想睇
靜係想記住戲入個既孫

其實佢真係好柒

好多都拍過 大驚小怪
孫藝珍我覺得ok唔錯
non慘戲路算係幾好

有無巴絲係同另一半一齊睇
唔知你地睇完有咩感受
作為單身狗既我睇完，對愛情有好多幻想
希望搵到一個互相扶持，共渡難關既另一半
即使好似佢地，每年只見兩星期，都覺得好幸福
個一年世理收到正赫預設既訊息
正赫為世理生活添加色彩，而再唔係咁苦悶
不過諗諗下自己都只係個普通人
唔會有咁既經歷，到底有無可能搵到呢

睇完呢套有冇其他劇介紹

她的私生活 唔洗理劇情 好重甜

金秘書

諗住睇海德，睇到第七集，玄彬幾靚仔都棄劇，個人覺得女主角做得麻麻地，同埋冇乜劇情。諗住睇請食飯嘅漂亮姐姐，睇到第十集頂唔順佢阿媽咁煩。諗左2秒即刻翻睇愛的迫降

呢首好正 有feel

我都有睇呢套 係我難得覺得同李鍾碩襯既女主角
不過好少人有睇呢套

每次聽都會諗起背後抱

岩岩二刷完
好想抽離驚忍唔住睇第3次

你點搵的

佢上得多pornhub學英文

世理最後收到嘅msg都係預設？
男主個排單機一定好辛苦

收皮啦 爭九萬條街 唔好侮辱利正赫xi

想問吓大家 沉迷咗套劇之後點抽離？
我依家飯又食唔落 上堂又專心唔到
淨係喺度睇愛的迫降
睇完劇集就睇訪問花絮嗰啲

條女出左名黑憎仲係收視毒藥喎
追開韓劇既好多都會避睇佢既戲
樣係ok既 但佢講野把聲好難頂

依家先知
可唔可以講多啲點解黑人憎同收視毒藥？

叫我？

我有睇 Netflix 都有

希望佢地現實一齊

佢啲演技好爛 但唔知點解好似有後台咁成日都有女主做
睇呢幾篇你應該會明明地

呢篇農場文但講得幾中point

唔該曬

Netflix新功能可以睇到即日Top10

海德個陣一路播個陣睇咗幾集就頂唔順
彬入面個look係好型好好睇 但啲劇情好麻麻

dr異鄉人個結局我睇到屌晒老母
當初為左李鐘碩, 姜素拉同BORA追LIVE

尋日睇咗再見媽媽又再見第一二集
覺得唔錯

我都覺

睇到第6集
套野寫得北韓太富裕啦掛?
點解具承俊可以打電話俾南韓
北韓實會有攔截監控。。

瘋狂連續睇左幾次，睇到厭，我搞掂左，宜家只係得閒mon post, 睇下有咩佢地既新聞，已經唔想再睇

佢係打去中國 二哥個陣係中國搵梗佢

同南韓人講野可以冇人監聽?

同埋D北韓人好識用手機

北韓有出自己嘅手機
不過我都好奇怪點解正赫連屋內對話都俾人監聽但屋企同office個電話冇俾人勾線

其實預設msg同實時嘅有冇分別？
點解世理收到第一個就知係預設而冇覆

Nietflix有無其他劇好介紹

又係... 世理打電話實俾人聽

正赫有講明係預設
btw錄一年既msg應該要錄好耐

所以唔使咁執著
如果下下跟足北韓現實，應該世理迫降後就俾人一槍打死，全劇完

應該未迫降就捲入龍捲風死左

我仲沉迷緊已經睇咗2,3次都未厭
啲訪問都重覆睇

可能因為老豆既權力所以無俾人勾呢

佢酒店房都search一次，自己辦公室點會唔search有無偷聽器

而且正常啲咁諗，官僚辦公室點會俾外人偷聽到，要偷聽都係得官自己偷聽，但當時赫xi仲未俾人知佢個身分，無原無故邊會有人特登留意小嘍囉

之後偷聽因為個反派知道佢身分先諗住整死埋佢而派人偷聽

頭6集我睇左10次，果到係最甜，之後果d只係睇左2，3次，因為有d悶，得喊同中槍

以家個腦一放空就淨係諗到佢地

整wts表情順便又煲多次套劇

我以為靚仔到可以令我睇曬點知個劇情好無聊 諗緊睇完可以睇咩

男女主角好影響一套劇架
其實迫降唔係玄彬同孫藝真做應該冇咁高收視

劇情去南韓之後有啲大暴走
唔係佢兩個拍真係追唔落
搵著第二個拍 我睇完北韓劇情就會棄咗

呢個真，咁老套既劇情
如果唔係咁我演員演出黎有火花其實都唔會咁爆

大家係邊度睇咁多集既花絮中字？YouTube 搵唔晒

The swoon

佢兩個會接啲咁老土嘅劇本都好神奇
哩個組合其實可以接啲複雜啲嘅劇本

Apple music 迫降幾首歌都有上榜

睇左幾集頂唔撚順
好悶
其實有咩好睇

金師傅好睇好多

好大暴走咩？
少睇韓劇，係得面對面質詢個邊唔知做咩

第十五集好伏
但又會理解點解會寫成咁嘅
同埋返到南韓真係中槍搵小強加喊不斷loop

係面對面質詢個幕感覺好格硬加上去
明明係北韓成個暖男，但係南韓比人捉到就自己攬曬上身，以為咁樣為女主好，唔顧女主感受

典型韓劇病
開頭中段超多甜 吸收視 後段後勁不繼 狂推反派角色同主角打架

去到後面係想睇F5大鄉里同男二女二多d

想呼應返北韓落雪果度掛
上次係女主要走驚連累男主
今次調返轉

就黎又開得新po喇wor

面對面質詢我都覺得好格硬黎，之前決定去南韓都預咗可能連累家族都照去，但小強嚇兩嚇又講大話呃女主
搞到敗血症依part好多餘

因為編劇技窮順便俾個機會雙主演發揮下演技

我覺得宋仲基有少少似玄彬

敗血症呢排真係好老土 同埋正赫俾人捉左又點解可以俾佢同世理對質

搞到有敗血症呢part無問題 我成日翻睇呢幕覺得好睇，女主有病都照去證明好緊張男主
但個理由好撚on9
男主變左第二個人咁，同北韓差天共地

對質呢part真係好奇怪 即係俾佢哋夾口供

我真係睇唔L明點解佢會有一下想自殺
是咪傻L左呀編劇